留意到有一論調好有趣：連登郁啲就話人係雞，高登唔會

唔洗想當年，就上年年頭既事
Rubbishptgf首先係高登爆好多女都做雞

跟住大家都跟住股熱潮係咁post ig雞來討論
之後高登仲有人作埋首歌：雞 全部都係雞

咁試問邊個討論區郁啲就話人係雞先？
咁都可以怪一個forum
呢種論調有啲似女權撚咁

見到果邊仲係咁多人係度做言論導向
果邊 每個post睇落去都硬係有啲野咁
令人讀完硬係想有一種message要你接收
唔洗呢啲係咪洗腦啦 定係打手或者有人過左去玩膠

但我想無論連登定高登 最珍貴都係管理者無為而治
唔引導言論，開放平台

係呢點上 高登似乎仲未擺脫呢個陰霾
因為高登曾經俾中共打手，商業打手佔據過大段唔短既時間
唔知呢啲打手是否林早洩引入或者默許啦
但我覺得佢始終對運用呢種手法樂之不疲 尤其佢本人同間公司已經染紅了啦

玩膠還玩膠
唔好推人入火坑呀